容祖兒讚年輕人有秩序、有教養，願政府傾聽民意

可惜係5年前嘅事

但個時你地比晒光環謝安琪

果時祖祖光速del咗
之後成功上我是歌手

反而軒仔從來冇po過黃絲就上唔到

收皮啦大陸仔

唱左《試問誰還未發聲》